《願榮光歸香港》－ 主唱：林鄭月娥

Push

嘩好有心機整

特區政府：非常無聊

強烈譴責 有特別用心人士使用我作素材唱港獨黃絲歌

最後應該加埋佢講光復香港 時代革命

唔好污辱首歌

佢冇資格唱,連改出黎既都覺得佢侮辱左首歌

閻王會要求佢唱住呢隻歌贖罪⋯⋯永遠冇得停

究竟佢會點樣死

佢唔配唱呢首歌